李慧琼有冇做過雞？

有，見床聲肯定好好聽
冇，琼子咁愛國點會做雞

中共既公廁

無,狗也不屌

老老豆豆, 我覺得佢係土共之中sex appeal最強
又白滑又有種好重嘅淫味

係藍絲阿伯當中應該好有市場

佢咁嘅撚樣做雞搵唔到食先轉行啫

會窮

容海恩

佢做雞，你去叫呀？

見過真人好撚高，塊面好大

個陣上茶樓拉票，佢同我屋企人握手就係冇同我握手(我冇做任何野包括黑臉同罵人

會彈鐘

你唔係目標

藍絲： 係翻版桂綸美呀！

有，仲貼返錢比廢老

雞，都有愛國架

有

正臭閪

見佢個閪樣想一巴巴車落去

你地屌埋我果份

後生一輩一睇就係反共啦
過來搵你博屌咩

可以一戰

點都好過公園大媽o既

點會冇?